究竟727仲光唔光復元朗？

反應咁兩極搞到好混亂呀

好多鬼

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

可以但戰場唔好係村
入黑前要走

其實好多人冇睇連登，如果極溫和嘅唔敢入，少人得濟就仆街了，加上牛屎同黑警都有mon post, 所以佢地都會知有人會入，佢地知我地點部署但我地唔知佢地。

都冇共識
各自有各自講

重要係好大批一齊走，得幾丁友好撚危

咁就仆街，一陣分散人數

雖然我覺得要重長計議
唔係呢個週末搞
既然有手足入險地 就唔可以扔低佢哋

所以我先希望大家有共識
要去一齊去 要走一齊走
唔好得太小人入去送頭

經過咁多次，我發現一個問題就係行得最前最勇武嗰班唔肯走，其他人就本住"要走一齊走"嘅原則留喺到，或者係因為撤退速度唔夠快，所以滯後而導致好容易比人圍